[突發］快聽881

邵家臻講番倉果時721野料

推啊
元朗反黑組直情brief黑社會點做
點玩都得，唔好打死人就得啦

堅推呀

堆

有冇錄音

幫推

呢d 點錄到

有聽，佢地講獄中既人認得721同之後既黑道人士。
（有錄音係網上）

黑社會識黑社會有咩出奇

屌你老母諗住721件事會淡化

push

永遠唔會忘記721

弱智女人講野

真係做你就死撚晒啦黑警

博士

881 條八婆有冇人屌柒佢

都要佢開放打入去先得

條嗅hi歪理當道理

八婆潑婦罵街

人地有民主,香港有冇?
要學其他國家法例首先要理解人地既背景
英國取消左咩公安條例,咩包攬訴訟
香港有冇?

條八婆真係冇腦
聽到燥

都話冇大台，個個都係自發。

成日市民市民
聽到都覺得嬲
真係少數人>多數人

無差別打市民，燒小巴
屌你老母前因唔講，誤導聽眾

我唔知公民黨係咪真係害香港
但係民建聯個老母就一定好唔得閒

幾時有鬧黑衣人俾人打?

屌你老母假博士
佢真係出街唔驚嫁喎

大聲就以為有道理

好撚煩

佢憑咩保證？好大個官威

煩撚完未啊條八婆

真係好撚柒

條嗅閪係度亂up

鼓勵人做「英雄」
好似721有人講過

好撚嘈

好煩呀，單機啦你

立完法佢咪升職退休囉

郭榮鏗可以頂到呢條8婆2粒鐘都好勁

完全唔比人講嘢，晨早流流聽呢條八婆講嘢

881成日朝早就請啲建制柒頭真係好影響心情

唔夠人講發難渣

係
再係咁戴係罷聽

商台 盡幫架啦...大家要諗下其他做法

我聽緊交通消息

屌 晨早流流聽條從婆講嘅嘢真喺火都嚟

我頂唔順了

點解我搵唔到你地聽個啲
第一次聽電台

警黑串謀恐怖襲擊市民
We never forget

每半個鐘做大約十分鐘新聞/其他報導

881 晴朗 而家廣告緊

每半個鐘有一次
一陣會有返

香港收音機好似比商台阻礙唔比聽，要聽官方app

[url]
[/url]
去到最後15分鐘左右,有講

我上網聽係交通消息

而家係新聞報導，每半個鐘會播1次 等等會有，仲有半粒鐘

就快廣告完

黃浩銘同邵家臻 係早一個鐘既嘉賓

我以為入左平衡時空

郭榮鏗講野都幾廢
好多反對既POINT 都冇講

條嗅hi上黎聊交打的

岩岩都有聽，陳聰都即載頭盔話證實唔到，反而志雲大師追問知唔知邊個警員
警黑有溝通就實有，揚到做briefing就真係好痴線

啱啱先開始聽，條臭閪咩來頭？

推

潑婦

條八婆又拉開話題
佢好撚醒帶番個話題去自己度

好難頂

我覺得要搵個爛佬同佢講

葛珮帆 話有狗燒傷10成果個

葛假博士

算吧啦 叫佢收皮啦

公投啦屌你老母

啲保皇狗最中意大大聲搶晒枝mic就當自己有道理